流浪b自鞭紀錄19/12正式上路

1.波圖-1.5/2（預料半格）
2.飛燕諾

只供參考

忠告：跟唔跟？輸得起先好跟

1.波圖❌
2.飛燕諾💔贏半

20/12

信心幾大

1同3盤 穩

3盤？
定4盤

4其實唔太穩 純粹有愛

串飛輸羅連

再黎

玩畜生玩到破產 暫別了

勁中輕鬆野

心靈投注

水晶宮半場波膽0:0
狼隊盤

水晶宮勁中

中撚哂

阿爾克馬爾 盤

加柏fg

拖連奴盤 按樓注allin